「破處」恭喜南區破處食TG

今日香港仔堅撚到仆街

乜撚野元氣 吉野家 360 中國移動
全部裝修到靚一靚

黃竹坑警局，圍撚到佢冚家產

南區人，以後有咩事，香港仔見

南區+1

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

推

南區一日就追晒啲戰績

離島係咪一世都冇機會

第一張圖ssp黎

南區第一日上線就成就解鎖

仲有新光定唔知富臨中左
啲職員企晒門口望住啲碎玻璃想喊咁款

@southhk

南區tg